今夏目標只買2個 曼城將5000萬鎊簽佐真奴費路

Goal得到消息，剛贏得英超冠軍的曼城在今夏增兵目標只有2個位置，其中一人是拿玻里中場佐真奴費路，並將以5000萬英鎊宣佈落實加盟。

曼城一直希望收購一名工兵中場，作為費拿甸奴的接班人，但在1月轉會窗斟介薩克達的費特失敗後，如今把目標轉為佐真奴費路，兩間球會已多次會面，更有消息指已達成5000鎊轉會費協議，只是因拿玻里仍有望爭奪意甲冠軍，暫未公佈有關交易。

其實曼城今夏只打算收購2名球員，並希望在世盃決賽周展開前完成收購，而在中場之外，另一目標是前鋒位置，有指他們已鎖定兩個目標人選，但名字尚未曝光，至於1月曾傳出的李斯特城鋒將馬列斯，曼城已不感興趣。

反而曼城對今季轉投巴黎聖日耳門的麥巴比仍死心不息，雖然他不在目標名單之上，但只要一有機會便會爭取把他收歸旗下。()

另外效力曼城，今年22歲的德國年輕球星利萊辛尼擊敗史達寧及拉舒福特成為最佳年輕球員。2016年由史浩克04以3,700萬鎊加盟曼城的利萊辛尼，榮膺今季英超最佳新人。
利萊辛尼今季擊敗隊友艾達臣及史達寧等人贏得這個榮譽。
辛尼今季聯賽上陣28次，射入9球，協助曼城提早在聯賽封王。
辛尼今季在所有比賽中上陣45次，射入13球。
今季暫時射入37球的哈利卡尼本來都是大熱人選，但最終只得第二，第三位由史達寧奪得。
辛尼奪獎亦打破了熱刺球員連續三屆得獎的走勢。()